美容妹猖獗再次露出

盡請睇啦

Big data

up

好奇按入去個DATA
竟然見到一個人名係依家同我傾緊計
約我食飯然後去做美容

然後再查佢依家同我WHATAPP個電話號碼,有兩個留言話佢美容G
我突然間覺得呢個世界好可怕

小心啲呀師兄

已斷聯絡
多謝你份名冊
如有緣,請你飲酒

輕輕一推

以為有圖

見到有個人叫sisi，心知不妙，仲應承左佢做美容，我應該點做 直接block左佢？

屌，我都遇到疑似美容妹，我仲俾咗個真電話佢

block柒美容妹

其實美容妹都係女仔,
點解咁抗拒

但係佢係因為開單而搵你 有真心咩